[突發] 大英諗緊制裁黨鐵！！！！

靚仔Luke(搞國際議會連線個位）叫倫敦市長諗下係唔係要用黨鐵去營運下年開嘅倫敦crossrail!!

Sor標題黨

幫手Re-Tweet

Inter-Parliamentary Alliance on China
對華政策跨國議會聯盟

推

幫推

呢個正喎 截佢米路

哇大茶飯黎

Crossrail

...............

又名 Elizabeth Line
事頭婆線

加速

係 究竟黨鐵營運嘅外國鐵路 有無收集當地數據交俾中共呢

除左英國，澳洲同瑞典都有業務，希望唔會俾人制裁啦

事頭婆

Pulford

事頭婆線俾中共營運 唔係啊嗎

瑞典係時候出手

屌你老母標題黨

Luke只係提議tag咗London mayor
人地都未有回應
twitter回都唔等於officially官方回

fake news就係你d clickbait撚樣做成
之後睇果個又淨睇標題spread出去
一係你就正正經經叫大家比料說服英國

push

Use Twitter!!

RT

搵多D黨鍵痛腳宣傳下

簡世德何許人也⋯⋯
鄰近地區有人去就可以一街旗海小粉紅
美國總統去就可以有一街左翼玩膠公仔

賠完錢先一腳伸開佢

JR東日本近年都好積極搞國際業務
MTR可以縮返入老母閪了

黨鐵外國業務得瑞典同英國有錢賺，支那同澳洲要輸

b

講到錢，港共肯定出嚟屌

Push

真春袋

另一間South Western Railway黨鐵都佔咗3成

wow，正

標題黨, 都無話制裁, 提議審視下咋喎

標題咪寫諗緊囉，邊有咩標題黨？班P牌咁緊張拉post做乜？

幾年前看黨鐡年報，澳洲有部份鐡路好似都係黨鐡管理，請澳洲手足求証？

721 831 101 1111

有
上年新起個Metro 係黨鐵
啲職員仲著住MTR 背心

收歸國有

建議姐，成班字都唔睇打哂飛機咁

up

放馬過嚟。who 驚who ? 有本事就封殺埋黨鐵的全球業務我哋強國唔驚你

簡世德條左膠就算撚數啦

成個Melbourne Metro同埋Sydney有一條線

要講埋佢哋有份幫手係8月31日策劃恐怖襲擊
仲有事後封站幫恐怖分子消滅證據

support

嘩正斬佢米路

正啊

屌你老母 生意佬 360同mtr真係運動裏面最仆街

好消息

啱喇 黨鐵啲技術咪又係英國人教

好似掉翻轉喎

幾個月前仲投到加拿大

Pish

制裁左匯豐先講啦

g持👍🏻

唔好放過黨鐵員工，有到風好撚多藍到仆街嘅工程屍想走佬去英國，仲有果班本來就拎住BC嘅仆街藍屍都係，應該一律視作721同黨

好鐘意誇大所有野
到件事唔成個陣，就話日落日落
ON9到無朋友

please

推爆佢

解散黨鐵，刻不容緩

岩

Hell yes!!

推成事真係要有請小鳳姐

當年嘅BB大個仔了

趁你病攞你命，叫多幾個國家過黎補刀

牙裴

港鐵
倫敦有遊行會唔會封站唔畀人參與？

拉

去lobby個市政府禁地鐵 同 個市政府真係去考慮制裁同禁地鐵完全係差天共地嘅事
你可以用個正常嘅topic叫人入嚟叫人幫手retweet,
但係家下你個topic根本就係fake news

負咗評

RTed

終於行動升級

標題黨

運速龍去倫敦止暴制亂

日出國

retweet

推!!

正到

Yes

推到黨铁仆街

Push!

rwted

呢幾個國家最反共，特別瑞典

RT ar

有,

United Kingdom: TfL Rail (Elizabeth Line), South Western Railway

Sweden: Stockholm Metro, MTR Express, Stockholm commuter rail (Stockholms pendeltåg)

Australia: Melbourne's Metropolitan Rail Service, Sydney Metro Northwest

REF:

叫 "JR東日本接管香港鐵路, 但應該不了...
會做臭"JR東日本個名"